屌你老母 食個飯都黑雨

毒撚連食個飯都無資格？

底褲都濕撚埋

屌你老母 下次食麵啦

本身拎住幾舊水攬女鋸扒jarjar聲㗎嘛 玩鳩我？

快啲返屋企洗底褲啦

嗌返個炒蛋囉

會比人打

黑雨洗完

你不嬲都摟打 唔怕

我4舊腹肌

得你無

得啦得啦知你有女啦

做咩自己同自己講野

#10 12唔見咗

串兩句人間蒸發埋

你太串：（